[PC][Board Game][休閒輕鬆] Tabletop Simulator 主玩board game

有興趣可以禁下面呢條discord link 一齊吹水

巴打仲有冇玩tabletop bg?